點樣派腸比油

我搵唔到
有無教學

係咪無人見到個post

好似冇呢個功能

我見個個都話收膠我仲以為係我搵唔到